香港係中國的縮影

要面向世界但又怕被改變